印度協會前主席：不會接受林鄭道歉

【Now新聞台】印度協會前主席毛漢褚簡寧昨日被水炮車噴中，他表示行政長官林鄭月娥曾致電向他道歉，但他不會接受。

毛漢褚簡寧：「特首致電我道歉，十五分鐘之前，我亦告訴她，我說現在警方太過界，完全過界。她說她正在處理，我說我知道你很難為，警方也很難為，但是有個底線，你要看看警方，哪些是示威者，哪些是市民，你要用頭腦做事，不要見人就施放(水炮)。我當然不會接受(為甚麼？)為甚麼？還未施放水炮的時候已經說了這個是清真寺，很多消息又說弄重慶(大廈)，根本都沒有事，全部沒有事。為甚麼水炮車走到清真寺門口停下來，你看看影片，停下來然後噴，那便是有心不是非故意。」

[突發]今晚18區都有野搞

天滅中共 全黨死清光

你大獲啦林奠

藍絲都唔接受

寧得罪黃絲 莫得罪覺醒藍絲

push

推

撐警撐得你咁開心
依家有樣你睇啦
好多人都真係針拮唔到肉唔知痛

比水炮噴醒左

大鑊la

撐警總有日現眼報

加油

顏射完真係調教到

保持憤怒

Pushhh

為甚麼水炮車走到清真寺門口停下來，你看看影片，停下來然後噴，那便是有心不是非故意。

咁係唔係證明左
清真寺重要過國徽

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

藍絲覺醒系到

林奠：you have no stake

大膽
係咪要習大大親自道歉先得?

個page 有條5毛好大口氣

毛（漢）主席

全球追殺令

林鄭梗係驚，第時退休返英國，點知會唔會比人allah akabur

睇到想噴閪水

即係要習大大道歉先得

人地可以為宗教信仰而死，佢哋會唔會為左國徽死？

啱呀，我地寬容對待投誠人員呀，歡迎你呀毛漢先生~

睇得清個政府點玩啦，雖然遲左，都恭喜佢被射醒

佢真心嬲豬林奠交人啦

聖戰ready

希望真覺醒

推, 佢老母以為求其道個歉就當無野

抵撚死

好射唔射射中個資深新聞工作者既親大佬
仲要係藍絲

689真係被比下去了

無人會原諒林鄭同班狗

林鄭打比佢? 但林鄭今朝先親身去果度? 個時間線係?

架車唔係射一次
射兩次都話誤會

個5毛報稱住加拿大

你要用頭腦做事

原來水炮車最大用途係噴醒D藍屍
強烈要求水炮車係深藍地區放題

大陸狗：清潔清真寺都唔清支聯扮 黑警睇唔起支國人

人地信仰係生命
班「護旗手」愛国係工作咋

藍絲係都要自己中招至醒覺

返大灣區就有份

顏射調教play

係咪之前撐狗嗰個?

天氣涼咗，啲藍水可能有薄荷成份，仲勁過airwave，一噴醒晒！！

唔可以放過警畜，佢地根本不諳人性，不懂尊重

連佢都唔接受

人地有眼睇 唔好當人傻

Allah Akabur

應該去完清真寺後

唔關佢細路事
佢自己本身都有頭有面

未中過TG,未中過水炮真係唔會知而家啲狗係幾失控

解決了提出問題的人就沒有問題

再嘈請你去新疆旅遊

柒婆又想當人白痴

係咪有内鬼搞個鑊出來

你仲明白警察難做
睇嚟仲可以覺醒

或者咁講，當時在場大部份都係記者，仲有譚文豪，攻擊目標應該都係佢地

柒到冇朋友 一早都講緊呢個問題 後日就噴水 擺明前線都想睇林鄭死啦好波

證明左 藍絲都係自撚私 到燒到自己就會屌鬼轉呔
我地應該諗下點樣令個傻西政府燒到更多藍絲

7到發夢都識笑

藍絲跟林鄭割蓆了

WE CONNECT

呢個藍絲清醒左

當然唔接受

藍色水洗滌心靈

教同國佢都分唔開

邊個大啲唔重要，有個低級嘅唔原諒你，自發聖戰你都仆街

平時上電視同名個位同佢有咩關係？

企硬

期待佢細佬接力開火, 米高褚簡寧和林鄭本身已有私怨

支持死黑警繼續唔認錯

use brain. but she doesnt have

好耶 支持

好似係真兄弟

交人啦

林鄭話正在處理？姐係班狗會做condom？

對於什麼宗教場所可視作清真寺，遜尼派的伊斯蘭教法學裡有嚴格以及具體的要求，不符合規定的場所則稱作musallah。[1]正式被劃定為清真寺的場地（通常是更大綜合建築物的一小部分）有嚴格的使用限制，而伊斯蘭教法規定，一旦某個場地被正式劃定為清真寺，該場所將直到末日都作為清真寺用途，[1]被非穆斯林摧毀或占用的情形是絕對不容許的。

From:Wiki

煲大佢呀，唔射咪唔使搞到咁！

正呀~~~~~~

connected

今次大鑊了
好搞唔搞 搞到人地個信仰

有骨氣，食爆重慶

connect印度

黑警今次你仲唔仆街hum家產？

以後架水砲車就叫覺醒號

心水清

我說現在警方太過界，完全過界。她說她正在處理

我說現在警方太過界，完全過界。

根本上特撚燈射

咪又係拖時間想冷處理

印度好多有錢家族百幾年前就黎左香港

佢有命退休先算啦

大家以後識玩，引狗入 深藍陣地，攬炒

一定係有心咁做 因為民陣召集人比人打 我地反而connect到南亞人

呢班人香港好大權力

好彩有大紀元

條片真係清楚到無朋友

搵日要幫襯重慶
狠狠咁支持佢地

依家加入左左我地，我地不嬲都歡迎真心變黃既加入

70幾歲人中椒水都應該幾辛苦
對呢個年紀嘅人嚟講算係人生衝擊

Yes. 反間計。

印度協會前主席，係在港印度人心中應該有一定份量

柒婆落地獄

當時寺門口地方
根本無示威者

支持

射水炮隻狗 真係今舖死撚硬

呢個真

就係要得罪藍絲，藍絲先會覺醒

推爆佢

林奠：Sor lor

的d藍屍去噴幾下洗滌心靈

好似世界觀破裂咁

【共產黨借勢清除宗教勢力】

支持穆斯林朋友

幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

證明藍屎係要受震撼教育

藍絲俾藍色水射完變黃，真係諷刺

終於淋醒佢
一淋藍變黃

睇仆街藍絲內訌最開心

Psuh

藍絲=唔撚好搞到我

今次搞到自己咪嘈鳩你

撐警撚下場
幾時到牙叻

原來深藍都可以變黃

當個人藍到出外表都藍埋就會變翻黃

長知識了

佢堅嬲喎

又一証明前線班毅進仔係無腦

家族有一定地位先坐到架

印度人睇呢樣野勁重要

正

思路正確

有冇人解釋下點解仲搞交通燈

亦都反映左完全唔放香港本地人在眼內

鐘擺效應

正解

所以點解共產黨想將「愛國愛黨」當宗教信仰咁sell俾班支那豬 (人地推廣教義, 但佢地就行洗腦式)
宗教嘅力量真係好大, 信念呢啲無形無相嘅野係好難捉摸

毛漢

又一次印證，只要搞到自己，所有藍絲都會瞬間變黃！

藍屍終於醒覺

有班警察毅進仔，人又廢又要威

毛漢心諗
你老母，我卑躬屈膝奶得咁辛苦
都射鳩我同我座清真寺？

好波

70幾歲老人有錢有地位有忠誠信仰
比你班狗仔噴到成身都係入醫院
佢根本冇野輸,實咬住唔放
condom仔ready

我懷疑架車果啲係新疆武警
係新彊就係做呢

誰大誰惡誰正確

真是死撚硬

林鄭連盧偉聰都要出黎道歉，單野有幾大獲可想而知

果隻狗應該永世無得升仲要革職

Welcome to join us bro
We are Hongkongers

仆街狗仲要連射兩次

笑撚死人呀 誤中 ？ 冇心 ？

一個示威者都冇呀個陣

香港驚慌：上面落咗order擺明落你面!吹咩！

We Connect

警犬內部篤灰list +1

唔洗覺得 擺明係

震撼教育真係好緊要

比d誠意
叫渣水炮車條仆街當場切腹

中文名都叫埋又毛又漢

都要射鳩佢

俾人無故搞到入廠 好難唔火 朋友都變仇人

習大大：來，咱們一起去新疆聊聊

藍+藍變黃

驚你唔夠藍，再俾啲藍色你啊

藍絲都同隻鵝反面, 就知佢幾乞人憎

Michael

如果佢堅持唔接受道歉 黑警隨時真俾佢搞到變condom

所以區區tg開花教化咗唔少人

衝走埋啲藍絲思維

嬲都仆街 道歉都唔接受

好小氣

不過我鐘意

講得好

藍+藍=黃

中國國旗係垃圾桶佢地都唔去執
宜家就驚到咁
說好的愛國呢

林鄭係咪準備收林總統既信了，有咩資格代表犬方道歉

係班狗慣左見記者就打 射水tg個到一堆記者仲有個譚文豪 班狗只係做番佢地下習慣做開的野

我相信清真寺因代表宗教先會話接受，印度協會冇宗教包袱。

Er sir logic:如果唔係示威者去清真寺外聚集，警方跟本唔會打到清真寺

所以警方無需要道歉

CCTVB個左膠細佬點睇

見到個藍絲變黃有一種無比嘅快感

今翅好體鳥

人生衝擊
屌，外國都無乜人會俾水炮車射到啦香港真係cls

想睇絲打表演

今次真係藍到極點

一邊南亞
一邊警察

好奇東方今次點寫

真。民意逆轉

Haha

再俾多少少錢 佢就會訓到死

岩喇 比d性格

應該教長同柒婆講：我可以代清真寺接受道歉，但係出面班教眾，你要自己拆啦

林奠諗住connect哂全世界對付中共以為請大陸公安落香港治港就冇事？

邊個係大台 心照啦

佢細佬都係藍屍黎
近排先扮有良知

醒覺

估計揸水炮車件黑警屎忽開哂花

藍絲覺醒方法只有比差佬打一次

印度本身就唔應該奶共 支共係印度敵人

真主呀拉

當一個人藍到出面就會轉黃

支持
但印度人係回教既咩？
connect埋印度人

佢依家都知政府講大話

覺醒了

Connected

竟然唔跪低

班印度望族應該唔係回教徒嚟，不過噴醒佢係好事嚟

兩兄弟

俾人射中喎

喺呢個時候我地要支持佢

Can someone help find contact info. for 印度協會前主席毛漢褚簡寧?

呢d咪風骨
唔會聽幾句好話就跪
值得香港人學習

繼續幫你個CCTVB維穩啦，依家搞埋你信仰

行行吓街食完tg就會醒

香港現在執行的是 "寧枉無縱"

支持黑警搞藍絲同大陸閪

pish

不接受準備俾軍政府拉啦

任何同路人都支持

比啲無腦散仔舞架車預咗會出事
盲都睇到特登拍埋架車噴啦

喺噴之前我諗佢無預popo真係噴，以為會落車打聲招呼

所以做到主席

狗咬狗

得罪方丈想走？

明顯冇準備 都冇示威者

追究鄭泳舜 梁美芬恐嚇當事人!!!

WE CONNECTED

法師話我聽水炮車鬼上身

因為真係好撚明顯特登

得議員同記者噴嗰下真好嘢。

揸水炮車隻狗好大膽

班藍絲真係唔殺到埋身都唔識醒

藍色既噴噴 小象噴噴

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

影住你停低先射仲話誤中 你真係當人ON9咩

接受道歉了

連米高煮咖哩都中水炮

有一成係回教徒

繼續撐警

點解寫到咁似成龍你不能叫我拍我就拍

見一地國旗就知係condom

呢個人係未之前去個撐狗會

[sosad

10個8個人企係到
黑警射撚到佢阿凡達咁 點接受呀

前主席

係

睇黎水炮車唔止加左色 仲加左辣
食慣咖哩既毛漢都仲未嬲完

林鄭你抵死啦

黑警777今翅仆街鳥

宗教戰線大核彈
你今次仲唔死

以為又回帶尋晚既新聞，點知係30分鐘前

印度佬數口清清楚楚

打破左「人一藍，更腦殘」

藍到盡頭便轉黃

好撚strong
Support

Yes 明眼人一睇都知特登
停低，描準，射幾次

連誤射都講得出，真是反映出政府同班狗簡直當人弱智，侮辱緊人類既智慧

很多消息又說弄重慶(大廈)，根本都沒有事，全部沒有事。

睇吓邊個先係暴徒
邊個先有質素

毛漢褚簡寧

邊個譯

咁藍，一定溝左勁多催淚水

擺明黑警就係發洩，見你地派水比真香港人，就唔滿意麻

又係針唔吉到肉就唔撚知痛

有辣啦 去晒急症室

藍絲 係冇好下場

唔係話鄭柒舜同老鼠芬都叫佢唔好再講架咩
如果係真 佢都繼續講，咁真係真。大獲喎

佢係俾人射到正一正
變藍精靈 先咁嬲

一般藍絲應該仲係懵下懵下

好撚小氣

印度協會前主席:
林鄭:

人地乜乜主席黎
唔係平民

睇得出佢好憤怒

唔知今次係咪又冷處理呢

真係好撚嬲

柒婆話會處理 condom

錯撚晒
係「腦已殘，才是藍」

要發動戰爭了

相拎著數啫

不得了

合理吖
叫林奠比水砲射返一下佢條氣應該會順返

最多賠錢囉，ok ?

勿再撐警 下個到你

人地好有錢

停住射 何來誤射 無心之說？

屌你 阿凡達

竟然

為甚麼水炮車走到清真寺門口停下來，你看看影片，停下來然後噴，那便是有心不是非故意
心水清

好多有份為港捐軀

主席好清醒

要屌埋啲狗搵藉口

pushhhh

毛語錄：我不會原諒你

射中完俾返幾百萬佢掩下口囉

唔係嗰個，譯名相同

錢人地大把

點解呢啲譴責同不接受道歉都係前xx出嚟講

回頭是岸

兩個人係親戚

岩岩想講
所有藍絲都要試下

你要用頭腦做事，不要見人就施放
咁又難為班狗wo,佢地邊有腦架

兄弟黎

mohan係啊哥

民意逆轉啊

針唔吉到肉唔知痛 !

唔係錢，唔通佢想要林奠.....

心水清，唔好撚當人傻仔

林鄭：再噪剷平佢起警察宿舍呀

睇譚文豪fb段片就知
擺明係特登駛到清真寺前停低 再對準嚟射
之後仲要掃射教徒 記者同埋譚文豪
俾人咁侮辱 點會接受到啲咁冇誠意o既道歉

最好connect 埋佢細佬，CCTVB 嗰個新聞部高層…

呢條臭雞

[25/10]重慶大廈餐廳整理及集中討論區

柒婆是欺善怕惡的八婆，只是夠膽蝦香港人，正是一隻門口狗

今次d popo 真係柒到喊

你放心，呢D睇個款賠錢就滿意

藍絲果然要俾Popo搞下先識醒

因為係佢比人噴到成個藍絲人咁。。。
今朝出黎扑咪果班琴日係清真寺入面無比人噴，未能感受切膚之痛

究竟接受定唔接受?

變深黃

藍到成個阿凡達咁 咩都醒晒

哇!果然講野有文有路!佢意思應該係你班狗真係癲狗

快啲去警察投訴科投訴

PUSH

一個唱正，一個唱反
食哂兩邊

印度人唔係蠢仔，得罪講句仲識玩過大陸佬，
問下做trading 朋友，認識下印度人

總之，淸清楚楚，一單還一單，
有錯要認，唔好俾人漁人得利

印度佬唔驚你中共

藍到盡頭便是黃

真林奠了

穆斯林同林奠割席係啱

割爛晒塊蓆

如果佢都無stake，就真係痴撚線

有guts
開明藍絲，睇事實黎講野

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推
留意comment 同picture 戈到仲有update ga，唔係淨係得一樓有
個po 起碼有100up手足等緊你救
已知身份同已搵律師既唔超過10個
救人啊大家

10.20被捕人士整合

差佬大撚晒. 企硬啦

親眼睇住部車特登停低 兼兜頭射到應一應
啖氣點會咁易落

浪子回頭金不換

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

俾水砲車噴醒

轉90度角射，你話誤會？？

btw, 是有心不是非故意

叫終極boss 雜種跪底扣頭 認錯啦

啊～死黑警～～

//她說她正在處理//
會唔會呢個係777即將反口，成立獨立調查委員會既藉口

有請小鳳姐

佢地都冇違背神既指引 真係唔似大陸咁盲撐習神

tui

藍絲覺醒

提大家今日有咩活動 10 · 21
-----------------------------------------------------------------
12:30 醫民同行 醫護抗暴 靜坐行動
- 八間醫院

19:00 - 23:00 毋忘721 元朗恐襲三個月靜坐
- 18區黨鐵站大堂

#39mRunFor721 全港和理跑
- [時間地點不限 跑步計時39分鐘]

比藍水射醒左。

推到有記者去做專訪

由撐警變成咁

無人搞清真寺佢咪搞囉

電光火石之際
係咪？

黯觖新疆死咁多Muslim無人出過聲

燒到自己嘅時候就突然有腦

褚簡寧會唔會為罵警察道歉

佢係真正守護自己的信仰，香港其他的宗教人士值得學習

yes, 稍為有智慧都知政府同黑警日日為佢地做既事講大話掩飾..
平時唔燒到自己就扮中立...果然針唔吉到肉唔知痛....
政府同黑警向你講埋d 低能白痴傻都唔信既大話式道謙...
你接受就不但對自己民族同埋自己個教會唔住..,
仲等同向全香港人及港共承認自己係一個傻仔..一世比人睇唔起..
佢本身又係有頭有面既人黎

721

721 831 1001

林奠用呢班弱智仔做擋箭牌預左有呢一日

咪係囉 擺撚明有心啦仆街

追擊

抵死

表面去道歉
實際係打壓

We connected 咪算囉

係變黃先好，唔好得把口

好小器

佢都幾有性格

依家印度協會係咩料？要特首親自打電話同佢道歉

仲要唔撚受

佢唔係穆斯林嚟架
應該真係畀狗射醒咗

怕最多都係嬲一陣
林鄭快啲狠狠咁得罪多幾下

佢早排撐完警都要被顏射

緊係嬲到仆街啦

黑狗今次可以加一萬分

炸撚死的警犬就岩, 實際就想要金

專登停係到 再對住清真寺用顏色水噴

做我好，講人話

今次有戲體
下星期日主題connect南亞手足

印度佬唔惹少架

呢個係定律來

今次警察好波

呢個主席係伊斯蘭教？

點解清真寺關印度人事?

唔係巴基斯坦咩?

Push

印度協會前主席大定清真寺住持大 ?

花生花生🥜

坐係水炮車上個司機其實是咪on9

呢個fc左未？
想post去Twitter

簡單嚟講，official個協會接受道歉（始終立場上呢啲會點都要出聲明俾面政府）
但「前主席」個人立場唔會接受
而且份聲明都好mild仲要其中一點係多謝幫手清潔嘅市民。

怕呀

我決定要去重慶食咖喱

藍+藍=覺醒

李嘉誠嫌錢腥？

想拎權？

，

影唔到南亞人 , 看圖作文都未到喎

呢套係入境套blue drill黎
入地盤拉黑工成日都做架啦

係低調處理

佢不嬲都痴撚線

噚晚已經見到一班二班印度人聚埋一齊傾計！
傾乜嘢就真係唔知囉？
淨係感覺到佢哋好凝重！
班狗呢次真係奶大鑊野咯
阿拉丶請你懲罰侮辱你嘅人！

拿, 中國就成日口口聲話自己14億人乜乜柒柒
今次尖沙咀清真寺事件一次過connect埋印度
人地印度就人口第二大國家, 13.6億人,
穆斯林人口就18億.
依家睇下邊個夠疊馬

主席呢？

笑撚死 停低瞄準呀啦

我都覺
個指揮官同隻狗辭職都唔掂

林志偉最大

屌晒你地
尋晚開行動po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
咁我哋更加係時候聲援被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

咪好囉
噴一噴洗下業障做返個人

比水炮射撚醒左

屌, 叫埋班膠趁跪係門口叩頭認錯先再傾啦

佢有幾大影響力？

藍絲終於講出真心話

事實証明藍屍係要身受其害先識醒

大獲今鋪

計阿富汗。伊拉克。熱門戰爭地區後

仲有新地方 香港

終於有個權有勢既人可以食撚住條八婆當面屌柒啲雜種狗

唔接受, 但可以點?

擔心 ISIS 會唔會去狗鐵做野

有無佢段片英文字幕

叫佢吞槍食哂六飛都唔掂，佢依家double short 兩個大野，印度同伊斯蘭，真係就玩晒全球

Popo專挑民族主義深嘅國家玩（印尼，印度，伊斯蘭）

佢係咪企到正係門口比佢射果個？

全世界只有一種人夠膽公然同伊斯蘭開大片。

嗰種人叫猶太人。港共中共當自己好似猶太人咁撚巴閉？定當香港伊斯蘭同印度人好似支那咁好蝦？

再補充一下。13.6億係統計數字。而印度有大量冇正式登記的人口（果度d人唔識登記人口，亦唔會太用銀行服務），所以印度真實人口超過支那一d都唔奇。

要用頭腦做事，沒頭腦怎做事

咁搞法邊境嗰面係咪又要掟石仔

覺醒藍絲仲難搞過普通黃
你諗下何君妖變左黃幾難搞
下下搵刀手斬鳩你都幾撚煩

如果印度商家撤資

利益藍絲 呢類最仆街

呢條友本身好藍下

激死班中國人

林鄭GG
印度佬 ISIS 唔放過你

yoga fire

yoga frame

撐警呀你

推一推

呢d大masa個影響力可以做好多嘢。

就咁係印度商圈講幾句已經可以玩殘林鄭。

玩再盡d就用佢個身份地位喺美國國會同商圈作證黑警暴行。

伊斯蘭同印度有錢佬聯合起來搞9中資，中資屎都冇得食呀！

睇人俾人搞同自己奶野梗係唔同

2號水炮車。覺醒號

希望佢可以周圍射

Pish

林總統幾時出黎屌柒印度佬呀

D 中文好到

主席心水清

巴打噴閪水

oh~ 醒覺吧, 籃絲

轉深黃既任務交比你

可以起底幫佢回歸祖国懷抱 呼吸祖国自由空氣

仲咩話人地毛漢

水炮車，全名“人群管理特別用途車”

記得企硬呀

大佬本身印度協會前主席 應該仲把炮過細佬

啲藍通常都好小器

綠色物體
印度前主席/藍絲
黃絲

1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
完

很多消息又說弄重慶(大廈)，根本都沒有事，全部沒有事。

呢個

為甚麼水炮車走到清真寺門口停下來，你看看影片，停下來然後噴，那便是有心不是非故意。

甘講 係咪即係777 做乜佢到唔會接受道歉呀

起碼追究相關人員

革就唔會革

睇之前狗處跪呀sir sorry sir 個警察都未比人革就知

但一定冇得升

針唔拮到肉唔知痛

主席 . . 點都條刺

呢鋪我撐你呀肥佬黎

推呀

有風骨

佢都70歲，洗乜奶共，更加唔洗同佢客氣啦

同721一樣 今次班popo係完全冇藉口
但唔同嘅係721 係唔會有任務道歉

呢班狗女係咪都係著短袖衫入寺廟？

玩到藍屍都同你割, 警賊好波!

佢印度出身都幫伊斯蘭教

告尻開砲嗰隻警犬啦

都好過佢唔醒

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

Thank thank you sir

清真寺閘外得十幾人，無人有武器，根本無人對威脅構成威脅，
當時印度主席只係交談，但都被射催淚水，
證明黑警用水炮車指引，係見人就噴。

正吖。煲大佢

本港印度人好多都信伊斯蘭教
好多仲係大家族
百幾年前過嚟

Up

唔接受？
會唔會搭佢返去新屋嶺

睡火山一爆通常好大獲

盡量 今日已經撞到佢幾次
傾左幾句

方丈份人

We connected

Twitter 推到佢爆炸

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

無腦警狗

印度會主席咩身份...香港d印度人好撚有錢,阿叔我一生富貴,你無啦啦拎胡椒水射鳩我,正常都躁啦,阿叔我唔似班後生仔命賤......

藍絲變黃會比勇武手足更勇武, 好似係

黑警同林奠今次大鑊鳥

引水砲車入元朗噴黑鄉

強烈懷疑開砲警員係異教徒

即係同搞自己屋企無分別

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈見到我淨係想笑
林奠不如你變藍精靈我睇睇順便一個人洗返乾淨啲街同廟etc 點教𡃁咖tsk tsk tsk

你班黑警今次仆街喇

藍屍真煩

清真寺喺信眾心目中嘅重要性
同香港喺香港人心目中嘅重要性一樣,
不過對於心中只有自己嘅林鄭係永遠都唔會明,
唔好以為一句對唔住就冇事

要睇佢嘅影響力

今朝訪問唔係話接受左？

多謝射炮手

邊撚個開水槍嫁？盧蛇指揮？

就係佢

當人地傻仔咩 唔接受你都好正常 叫左你唔好攪人地宗教係都要攪唔係挑釁係咩 抵能死話時話喬寶寶去能左邊

印度教唔去清真寺

今次應該要搵條友出黎祭旗
PC仔係你喇

係咪最後都冇接受？

哇
創作力量同幻想會嚇我一跳

其實我都唔明d警犬蠢到乜地步。
班黃絲都岀哂聲叫人唔好搞重慶大廈唔好搞清真寺，
擺明知搞嘅會好大鑊。
點解d警犬見到咁嘅勢都會照做

梁振英：體育界、宗教界沒有經濟貢獻。

They thought they are the boss

主席細佬仲要喺傳媒人

藍絲醒了

黑警記招話不道歉

咁少氣架

林鄭同警方標籤穆斯林係恐怖分子
點解要道歉 因為驚恐襲
根本標籤

柒頭林鄭

We connect!!